{"plant":[{"level":"1","type":"plant","question":"Mul on suur pea, aga aju pole. Seisan aias ja peletan linnud eemale. Mis ma olen?","hints":[{"text":"P√µllumehed kasutavad mind"},{"text":"Ma kannan riideid, aga ma ei ole elus"},{"text":"Aitan maisi turvaliselt hoida"}],"options":[{"label":"Ehmatav","isCorrect":true},{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF8FBC8F","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"2","type":"plant","question":"Olen pikk ja oran≈æ. K√º√ºlikud armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Bugs Bunny meeldib mulle"},{"text":"Olen p√§ikeseloojangu v√§rv"},{"text":"Kasvan maa all"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":false},{"label":"Porgand","isCorrect":true},{"label":"Banaan","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDAA520","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"3","type":"plant","question":"Olen punane ja √ºmmargune ning kasvan puudel. Vahel kukun inimestele p√§he. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Lumivalgeke meeldis mulle"},{"text":"Minuga saab pirukat teha"},{"text":"Kasvan puu otsas"}],"options":[{"label":"Apple","isCorrect":true},{"label":"Tomat","isCorrect":false},{"label":"Maasikas","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFF08080","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"4","type":"plant","question":"Olen pikk ja roheline ning mul on palju lehti. Lindudele meeldib minus pesi ehitada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Minust saab teha maju"},{"text":"Ô∏è Oravad ronivad mulle"},{"text":"Annan p√§ikselisel p√§eval varju"}],"options":[{"label":"Lilleke","isCorrect":false},{"label":"Puu","isCorrect":true},{"label":"Rohi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF228B22","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"5","type":"plant","question":"Olen roheline ja kasvan kohapeal. Sa v√µid paljaste jalgadega minu peal k√µndida. Mis ma olen?","hints":[{"text":"‚ñ´ Sa v√µid minu peal sporti teha"},{"text":"Lehmad s√∂√∂vad mind"},{"text":"Olen maakate."}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Rohi","isCorrect":true},{"label":"Muda","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF32CD32","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"6","type":"plant","question":"Olen seeme, mis popib, kui kuumaks l√§heb. Sa v√µid mind kinos s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Sa s√∂√∂d mind filme vaadates"},{"text":"Alustan maisit√º√ºbina"},{"text":"‚ñ´ Mul on vaja soojust, et saada n√§mmaks."}],"options":[{"label":"Popkorn","isCorrect":true},{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Komm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFD700","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"7","type":"plant","question":"Mul on kroonlehed ja l√µhnavad magusalt ning mesilased armastavad mind k√ºlastada. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mesilased teevad minult mett"},{"text":"Inimesed kingivad mulle kingituseks"},{"text":"Tulen paljudes v√§rvides"}],"options":[{"label":"Kalju","isCorrect":false},{"label":"Lilleke","isCorrect":true},{"label":"Leht","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFF69B4","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"8","type":"plant","question":"Kasvatan kobarates ja olen lilla v√µi roheline. Ahvid armastavad mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Ahvid armastavad mind!"},{"text":"Kasvan puu otsas, kuid ei ole √µun"},{"text":"V√µin olla kollane, roheline v√µi isegi lilla"}],"options":[{"label":"Viinamarjad","isCorrect":false},{"label":"Banaan","isCorrect":true},{"label":"Kirsid","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFFFFF00","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"9","type":"plant","question":"Mul on paks kamar, aga ma olen seest magus. Sa pead mind lahti l√µikama, et mind s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on k√µva v√§liskiht"},{"text":"Olen suur ja √ºmmargune ja mahlane"},{"text":"‚òÄÔ∏è Kasvan suvel k√µige paremini"}],"options":[{"label":"Kookon","isCorrect":false},{"label":"Arbuus","isCorrect":true},{"label":"Ananass","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF00FF7F","category":"plant","icon":"üå±"}},{"level":"10","type":"plant","question":"Olen k√µva p√§hkel, mis kasvab k√µrgel peopesal. Mul on vesi sees, mida saab juua. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Kasvan soojas kohas spetsiaalsel puul"},{"text":"Vedelikku v√µid juua minu sees"},{"text":"Ahvidele meeldib mind pillata"}],"options":[{"label":"Maap√§hkel","isCorrect":false},{"label":"Kookon","isCorrect":true},{"label":"P√§hkel","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFFDEB887","category":"plant","icon":"üå±"}}],"animal":[{"level":"1","type":"animal","question":"Ma √ºtlen \"Meow\", armastan taga ajada n√∂√∂re ja juua piima. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda kausist juua"},{"text":"Mulle meeldib l√µngaga m√§ngida"},{"text":"Mul on vurrud ja saba"}],"options":[{"label":"Koer","isCorrect":false},{"label":"Kass","isCorrect":true},{"label":"Linnuke","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"2","type":"animal","question":"Ma v√§ntan, vadistan ja ujun tiigis. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib vesi"},{"text":"Olen p√§rit munast"},{"text":"Minu nokk on oran≈æ"}],"options":[{"label":"Pardike","isCorrect":true},{"label":"Siga","isCorrect":false},{"label":"Lehm","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"3","type":"animal","question":"Ma haugun, liputan saba ja armastan m√§ngida t√µmmet. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan luid n√§rida"},{"text":"Mulle meeldib palle taga ajada"},{"text":"Olen mehe parim s√µber"}],"options":[{"label":"Kala","isCorrect":false},{"label":"Koer","isCorrect":true},{"label":"L√µvi","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"4","type":"animal","question":"Olen suur ja hall, pika t√ºvega ja armastan maap√§hkleid. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Armastan s√º√ºa maap√§hkleid"},{"text":"Olen v√§ga suur"},{"text":"Mul on suured k√µrvad"}],"options":[{"label":"Elevant","isCorrect":true},{"label":"Ahv","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"5","type":"animal","question":"Ma m√∂irgan, elan d≈æunglis ja olen tuntud kui d≈æungli kuningas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen tuntud kui kuningas"},{"text":"Mul on lakk"},{"text":"Olen suur kass"}],"options":[{"label":"Tiiger","isCorrect":false},{"label":"L√µvi","isCorrect":true},{"label":"Hunt","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"6","type":"animal","question":"Ma huppan, mul on pikad k√µrvad ja ma armastan porgandeid s√º√ºa. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib seda k√∂√∂givilja s√º√ºa"},{"text":"Mul on kohev saba"},{"text":"Ma v√µin h√ºpata v√§ga k√µrgele"}],"options":[{"label":"Orav","isCorrect":false},{"label":"J√§nes","isCorrect":true},{"label":"Hamster","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"7","type":"animal","question":"Mul on mustvalged triibud, ja s√∂√∂n rohtu. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen seotud hobusega"},{"text":"Mul on unikaalne muster"},{"text":"Armastan p√µldudel karjatada"}],"options":[{"label":"Zebra","isCorrect":true},{"label":"Lehm","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"8","type":"animal","question":"Kiigutan puudelt, s√∂√∂n banaane ja lobisen s√µpradega. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mulle meeldib see kollane vili"},{"text":"Mulle meeldib puude otsas m√§ngida"},{"text":"Ô∏è Mulle meeldib teiste omasugustega helisid teha"}],"options":[{"label":"Ahv","isCorrect":true},{"label":"Laiskvorst","isCorrect":false},{"label":"Karu","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"9","type":"animal","question":"Mina sisistan, litsun maas ja vahel on ka m√ºrk. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Mul on kaalud"},{"text":"Mulle meeldib elada soojades kohtades"},{"text":"Pistan keele v√§lja, et l√µhnata"}],"options":[{"label":"Sisalik","isCorrect":false},{"label":"Madu","isCorrect":true},{"label":"Uss","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}},{"level":"10","type":"animal","question":"Mul on pikk kael, s√∂√∂n k√µrgetest puudest lehti ja mul on t√§piline kasukas. Mis ma olen?","hints":[{"text":"Olen k√µige pikem imetaja"},{"text":"J√µuan k√µrgetesse kohtadesse"},{"text":"Mul on pruunid laigud"}],"options":[{"label":"Hobune","isCorrect":false},{"label":"Kaelkirjak","isCorrect":true},{"label":"Leopard","isCorrect":false}],"additionalData":{"backgroundColor":"0xFF9370DB","category":"animal","icon":"üêæ"}}]}